{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 파우제419풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数の料金が適用され、追加人数は現地決済で料金を支払う必要があります。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、それに応じて追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室できる店舗を除き、ペットの入室はできません。 バーベキューやその他の付帯施設などがある場合、追加で利用料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は現場の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンションでは様々な施設とサービスが利用でき、キッチンが完備されています。 客室は禁煙です。 ファミリーペンションや一軒家ペンション、プールビラなど、様々なタイプの宿泊施設があり、駐車や送迎サービスも可能です。 追加的な特典としてはスパやジェットプールなどが利用でき、IPTVやWiFiも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に基準人数の料金が適用され、追加人数は現地決済で料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に相談すれば良いですか？",
            "answer": "はい、追加人数を要求する場合は、ペンション管理人と事前に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。ただし、ペットと一緒に入室できる店舗もありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。詳細はペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な設備とサービスが利用できます。キッチンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ファミリーペンションや一軒家ペンション、プールビラなど、様々なタイプの宿泊施設があります。駐車や送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "追加特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "追加特典としてはスパやジェットプールなどが利用できます。また、IPTVやWiFiも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 533
    }
}